會員49歲 (處男)，你隻食屎狗俾point啦，唔係鳩吠就得

屌你老母識唔撚識咩叫理性討論，冇point玩人身攻擊只會令人拆穿你係隻食開茶記垃圾既食屎狗

hi ball ar 狗ching

多謝支持